今次勇士真係寫撚滿

5 個all star 點射都得

早幾日d 湖迷仲諗住笑9pg
人地一早知呢幾年拎唔到champ勒 與其拍住lbj 功就你拎鑊就隊友食
不如係雷打下兄弟波好過

#b